{
    "1 update available|:count updates available": "有 :count 項可用的更新",
    "1 update|:count updates": ":count 項更新",
    ":count item selected|:count items selected": "已選擇 :count 項",
    ":count row|:count rows": ":count 行",
    ":count selected|:count selected": "已選 :count",
    ":count set|:count sets": ":count 組",
    ":count\/:max selected": "已選 :count\/:max",
    ":file uploaded": "已上傳 :file",
    "A blueprint with that name already exists.": "已有相同名稱的藍圖存在。",
    "A fieldset with that name already exists.": "已有相同名稱的欄位組存在。",
    "A valid blueprint is required.": "必須提供有效的藍圖。",
    "Above": "上方",
    "Action completed": "執行完成",
    "Activate Account": "啟用帳號",
    "Activation URL": "啟用 URL",
    "Active": "啟用",
    "Add": "新增",
    "Add an item": "新增項目",
    "Add child link to entry": "新增子連結至條目",
    "Add child link to URL": "新增子連結至 URL",
    "Add child nav item": "新增子導航項目",
    "Add Column": "新增欄位",
    "Add Column After": "將欄位新增至後方",
    "Add Column Before": "將欄位新增至前方",
    "Add Condition": "新增條件",
    "Add Date": "新增日期",
    "Add Email": "新增電子郵件",
    "Add Field": "新增欄位",
    "Add Link": "新增連結",
    "Add Nav Item": "新增導航項目",
    "Add Option": "新增選項",
    "Add or drag fields here": "新增欄位或將欄位拖曳至此處。",
    "Add Row": "新增一行",
    "Add Row After": "在後方新增一行",
    "Add Row Before": "在前方新增一行",
    "Add Row Label": "新增行標籤",
    "Add Rule": "新增規則",
    "Add Section": "新增段落",
    "Add Set": "新增集合",
    "Add Time": "新增時間",
    "Added": "已新增",
    "Addon Settings": "附加元件設定",
    "Addons": "附加元件",
    "Affected files": "受影響的檔案",
    "After": "於…後",
    "After Saving": "保存後",
    "All": "全部",
    "All caches cleared.": "已清除所有快取。",
    "All of the following conditions pass": "下列所有條件通過時",
    "All rights reserved.": "All rights reserved.",
    "Allow additions": "允許新增",
    "Allow Creating": "允許建立",
    "Allow Downloading": "允許下載",
    "Allow Fullscreen Mode": "允許全螢幕模式",
    "Allow Moving": "允許移動",
    "Allow Renaming": "允許重新命名",
    "Allow Source Mode": "允許原始模式",
    "Allow Uploads": "允許上傳",
    "Always show": "總是顯示",
    "Always Show Set Button": "總是顯示集合按鈕",
    "An entry will be deleted|:count entries will be deleted": "將刪除 :count 個條目",
    "An item with this ID could not be found": "未找到此 ID 的項目",
    "and": "與",
    "and :count more": "與其他 :count 項",
    "Any of the following conditions pass": "滿足下列任一條件時",
    "Append": "加在最後",
    "Application Cache": "應用程式快取",
    "Application cache cleared.": "已清除應用程式快取。",
    "Apply Link": "套用連結",
    "Are you sure you want to delete this column?": "確定要刪除此一欄位？",
    "Are you sure you want to delete this entry?": "確定要刪除此一條目？",
    "Are you sure you want to delete this item?": "確定要刪除此一項目？",
    "Are you sure you want to delete this preset?": "確定要刪除此一預設？",
    "Are you sure you want to delete this row?": "確定要刪除這一行？",
    "Are you sure you want to delete this value?": "確定要刪除這個值？",
    "Are you sure you want to downgrade to :version?": "確定要降級至 :version？",
    "Are you sure you want to move this asset?|Are you sure you want to move these :count assets?": "確定要移動這個素材？|確定要移動 :count 項素材？",
    "Are you sure you want to publish this entry?|Are you sure you want to publish these :count entries?": "確定要發佈這個條目？|確定要發佈 :count 個條目？",
    "Are you sure you want to remove this page?": "確定要移除此頁？",
    "Are you sure you want to rename this asset?|Are you sure you want to rename these :count assets?": "確定要重新命名這個素材？|確定要重新命名 :count 個素材？",
    "Are you sure you want to restore this revision?": "確定要回溯此一修訂版？",
    "Are you sure you want to run this action?|Are you sure you want to run this action on :count items?": "確定要執行這個操作？|確定要在 :count 個項目上執行這個操作？",
    "Are you sure you want to unpublish this entry?|Are you sure you want to unpublish these :count entries?": "確定要取消發佈這個條目？|確定要取消發佈 :count 個條目？",
    "Are you sure you want to update to :version?": "確定要更新至 :version 版？",
    "Are you sure you want to delete this?|Are you sure you want to delete these :count items?": "確定要刪除該項目？|確定要刪除 :count 個項目？",
    "Are you sure?": "是否確定？",
    "Are you sure? This field's value will be replaced by the value in the original entry.": "確定嗎？該欄位的值將會由原始條目中的值取代。",
    "Are you sure? Unsaved changes will be lost.": "確定嗎？將遺失未保存的更改。",
    "Array": "陣列",
    "Ascending": "升冪",
    "Asset": "素材",
    "Asset container created": "已建立素材容器",
    "Asset container deleted": "已刪除素材容器",
    "Asset container saved": "已保存素材容器",
    "Asset container updated": "已更新素材容器",
    "Asset Containers": "素材容器",
    "Asset deleted": "已刪除素材",
    "Asset folder deleted": "已刪除素材資料夾",
    "Asset folder saved": "已保存素材資料夾",
    "Asset saved": "已保存素材",
    "Asset uploaded": "已上傳素材",
    "Assets": "素材",
    "Author": "作者",
    "Automatic Line Breaks": "自動斷行",
    "Automatic Links": "自動連結",
    "Available Columns": "可用的欄位",
    "Avatar": "顯示圖片",
    "Back to Users": "回到使用者",
    "Bard": "Bard 編輯器",
    "Before": "於…之前",
    "Below": "下方",
    "Blockquote": "引用區塊",
    "Blueprint": "藍圖",
    "Blueprint created": "已建立藍圖",
    "Blueprint deleted": "已刪除藍圖",
    "Blueprint saved": "已保存藍圖",
    "Blueprints": "藍圖",
    "Blueprints successfully reordered": "已成功重新排序藍圖",
    "Bold": "粗體",
    "Browse": "瀏覽",
    "Build time": "建制時間",
    "Button Group": "按鈕群組",
    "Buttons": "按鈕",
    "Buy Licenses": "購買授權",
    "Cache": "快取",
    "Cache Manager": "快取管理員",
    "Cached images": "已快取的圖片",
    "Cancel": "取消",
    "Cast Booleans": "布林型別轉換",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Changes to this field will stay in sync.": "對此欄位的更改將保持同步。",
    "Changes to this fieldset will stay in sync.": "對此欄位組的更改將保持同步。",
    "Character Limit": "字元限制",
    "Characters": "字元",
    "Checkboxes": "多選框",
    "Choose Blueprint": "選擇藍圖",
    "Choose Image": "選擇圖片",
    "Choose...": "選擇…",
    "Classic": "經典",
    "Clear": "清除",
    "Clear All": "清除全部",
    "Clearable": "可清除",
    "Close": "選擇",
    "Close editor": "關閉編輯器",
    "Close Fullscreen Mode": "關閉全螢幕模式",
    "Close Markdown Cheatsheet": "關閉 Markdown 速查表",
    "Close Modal": "關閉強制回應視窗",
    "Code": "程式碼",
    "Code Block": "程式碼區塊",
    "Color": "色彩",
    "Collapse": "摺疊",
    "Collapse All": "摺疊全部",
    "Collapse Set": "摺疊集合",
    "Collection": "條目集",
    "Collection already exists": "已存在條目集",
    "Collection created": "已建立條目集",
    "Collection deleted": "已刪除條目集",
    "Collection saved": "已保存條目集",
    "Collection tree deleted": "已刪除樹狀條目集",
    "Collection tree saved": "已保存樹狀條目集",
    "Collections": "條目集",
    "Color Modes": "色彩模式",
    "Columns": "欄位",
    "Columns have been reset to their defaults.": "已將欄位重設回預設狀態。",
    "Commit": "提交",
    "Conditions": "條件",
    "Configuration": "組態設定",
    "Configuration is cached": "已快取組態設定",
    "Configure": "設定",
    "Configure Asset Container": "設定素材容器",
    "Configure Blueprints": "設定藍圖",
    "Configure Collection": "設定條目集",
    "Configure Form": "設定表單",
    "Configure Global Set": "設定全域集合",
    "Configure Navigation": "設定導航",
    "Configure Role": "設定角色",
    "Configure Taxonomy": "設定分類",
    "Configure User Group": "設定使用者群組",
    "Confirm": "確認",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Container": "容器",
    "Contains": "包含",
    "Content": "內容",
    "Content committed": "已提交內容",
    "Content Model": "內容模型",
    "Content saved": "已保存內容",
    "Content Stache": "內容 Stache",
    "Continue Editing": "繼續編輯",
    "Create": "建立",
    "Create & Link Item": "建立並連結項目",
    "Create a Blueprint": "建立藍圖",
    "Create a Collection": "建立條目集",
    "Create a Navigation": "建立導航",
    "Create and Send Email": "建立並傳送電子郵件",
    "Create Another": "建立另一個",
    "Create Asset Container": "建立素材容器",
    "Create Blueprint": "建立藍圖",
    "Create Child Entry": "建立子條目",
    "Create Collection": "建立條目集",
    "Create Container": "建立容器",
    "Create Entry": "建立條目",
    "Create Field": "建立欄位",
    "Create Fieldset": "建立欄位集",
    "Create Folder": "建立資料夾",
    "Create Folders": "建立資料夾",
    "Create Form": "建立表單",
    "Create Global Set": "建立全域集合",
    "Create Navigation": "建立導航",
    "Create Resources": "建立資源",
    "Create Revision": "建立修訂",
    "Create Role": "建立角色",
    "Create Taxonomy": "建立分類",
    "Create Term": "建立字詞組",
    "Create User": "建立使用者",
    "Create User Group": "建立使用者群組",
    "Create Views": "建立檢視",
    "Current": "目前",
    "Current Version": "目前版本",
    "Custom method passes": "自定方法通過時",
    "Customize Columns": "自定欄位",
    "Customize Invitation": "自定邀請",
    "Dark": "深色",
    "Dark Mode": "深色模式",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Data updated": "已更新資料",
    "Date": "日期",
    "Dates & Behaviors": "日期與行為",
    "Default": "預設",
    "Default Color Mode": "預設色彩模式",
    "Default From Address": "預設寄件郵件位置",
    "Default From Name": "預設寄件人名稱",
    "Default Mailer": "預設 Mailer",
    "Default Mode": "預設模式",
    "Default Value": "預設值",
    "Delete": "刪除",
    "Delete :resource": "刪除 :resource",
    "Delete child entry|Delete :count child entries": "刪除子條目|刪除 :count 個子條目",
    "Delete Collection": "刪除條目集",
    "Delete Column": "刪除欄位",
    "Delete Container": "刪除容器",
    "Delete Entry": "刪除條目",
    "Delete Form": "刪除表單",
    "Delete Preset": "刪除預設",
    "Delete Row": "刪除行",
    "Delete Rule": "刪除規則",
    "Delete Set": "刪除集合",
    "Delete Table": "刪除表格",
    "Delete Taxonomy": "刪除分類",
    "Delete User Group": "刪除使用者群組",
    "Delete Value": "刪除值",
    "Deleted": "已刪除",
    "Delete|Delete :count items?": "刪除|刪除 :count 項？",
    "Descending": "降冪",
    "Deselect option": "取消選擇選項",
    "Detach": "取消附加",
    "Dimensions": "長寬",
    "Directory already exists.": "目錄已存在。",
    "Disabled": "禁用",
    "Discard changes": "取消更改",
    "Disk": "磁碟",
    "Dismiss": "關閉",
    "Display": "顯示",
    "Display HTML": "顯示 HTML",
    "Displayed Columns": "已顯示的欄位",
    "Documentation": "說明文件",
    "Done": "完成",
    "Downgrade :name": "降版 :name",
    "Downgrade to :version": "降版至 :version",
    "Download file": "下載檔案",
    "Downloads": "下載",
    "Draft": "草稿",
    "Driver": "驅動器",
    "Drop File to Upload": "拖移檔案來上傳",
    "DummyClass": "DummyClass",
    "Duplicate ID Regenerated": "已重新產生重複的 ID",
    "Duplicate IDs": "重複的 ID",
    "Duplicate Row": "複製行",
    "Dynamic": "動態",
    "e.g. hero_": "如：hero_",
    "Earliest Date": "最早的日期",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Asset": "編輯素材",
    "Edit Blueprint": "編輯藍圖",
    "Edit Blueprints": "編輯藍圖",
    "Edit Collection": "編輯條目集",
    "Edit Container": "編輯容器",
    "Edit Content": "編輯內容",
    "Edit Entry": "編輯條目",
    "Edit Fieldset": "編輯欄位集",
    "Edit Folder": "編輯資料夾",
    "Edit Form": "編輯表單",
    "Edit Global Set": "編輯全域集合",
    "Edit Link": "編輯連結",
    "Edit Navigation": "編輯導航",
    "Edit Site": "編輯網站",
    "Edit Taxonomy": "編輯分類",
    "Edit Term": "編輯字詞組",
    "Edit User": "編輯使用者",
    "Edit User Group": "編輯使用者群組",
    "Editable once created": "建立後即可編輯",
    "Editions": "版本",
    "Email": "電子郵件",
    "Email Address": "電子郵件位址",
    "Email Content": "電子郵件內容",
    "Email Subject": "電子郵件主旨",
    "Enable AMP": "啟用 AMP",
    "Enable Input Rules": "啟用輸入規則",
    "Enable Line Wrapping": "啟用換行",
    "Enable Paste Rules": "啟用貼上規則",
    "Enable Pro Mode": "啟用 Pro 版",
    "Enable Publish Dates": "啟用發佈日期",
    "Encryption": "加密",
    "Enter any internal or external URL.": "輸入任何內部 URL 或外部 URL。",
    "Enter URL": "輸入 URL",
    "Entries": "條目",
    "Entries successfully reordered": "已成功重新排序條目",
    "Entry": "條目",
    "Entry created": "已建立條目",
    "Entry deleted": "已刪除條目",
    "Entry has a published version": "條目有已發佈的版本",
    "Entry has not been published": "條目尚未發佈",
    "Entry has unpublished changes": "條目有尚未發佈的更改",
    "Entry link": "條目連結",
    "Entry saved": "已保存條目",
    "Escape Markup": "逸出標記",
    "Everything is up to date.": "一切皆為最新。",
    "Example": "範例",
    "Expand All": "展開全部",
    "Expand Set": "展開集合",
    "Expand\/Collapse Sets": "展開或收合集合",
    "Expect a root page": "需為根頁面",
    "Expired": "已過期",
    "Export as CSV": "匯出為 CSV",
    "Export as JSON": "匯出為 JSON",
    "Export Submissions": "匯出提交",
    "External link": "外部連結",
    "Favorite removed": "已移除我的最愛",
    "Favorite saved": "已保存我的最愛",
    "Featured": "特色",
    "Field": "欄位",
    "Field added": "已新增欄位",
    "Fields": "欄位",
    "Fieldset": "欄位集",
    "Fieldset created": "已建立欄位集",
    "Fieldset deleted": "已刪除欄位集",
    "Fieldset saved": "已保存欄位集",
    "Fieldsets": "欄位集",
    "Fieldtypes": "欄位型別",
    "File": "檔案",
    "File Driver": "檔案驅動器",
    "Filename": "檔案名稱",
    "Filter": "篩選",
    "Filter preset deleted": "已刪除篩選預設",
    "Filter preset name": "篩選預設名稱",
    "Filter preset saved": "已保存篩選預設",
    "Filter preset updated": "已更新篩選預設",
    "Finish": "完成",
    "First Child": "首個子項目",
    "First Name": "名字",
    "Fixed": "固定",
    "Float": "浮點數",
    "Floating": "浮動",
    "Focal Point": "焦點",
    "Focus Search": "聚焦搜尋",
    "Folder": "資料夾",
    "Folder created": "已建立資料夾",
    "Folder Name": "資料夾名稱",
    "Folder updated": "已更新資料夾",
    "Forgot password?": "忘記密碼？",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼？",
    "Form": "表單",
    "Form already exists": "表單已存在",
    "Form created": "已建立表單",
    "Form deleted": "已刪除表單",
    "Form saved": "已保存表單",
    "Form Submission": "表單提交",
    "Format": "格式",
    "Forms": "表單",
    "Free": "免費",
    "Full Width": "全寬",
    "Fullscreen Mode": "全螢幕",
    "Future Date Behavior": "未來日期的行為",
    "Generate": "產生",
    "Global Search": "全域搜尋",
    "Global Set created": "已建立全域集合",
    "Global Set deleted": "已刪除全域集合",
    "Global Set saved": "已保存全域集合",
    "Global Sets": "全域集合",
    "Global Variables": "全域變數",
    "Globals": "全域",
    "Go To Listing": "跳至列表",
    "Grid": "網格",
    "Group": "群組",
    "Groups": "群組",
    "Handle": "控點",
    "Heading 1": "標題 1",
    "Heading 2": "標題 2",
    "Heading 3": "標題 3",
    "Heading 4": "標題 4",
    "Heading 5": "標題 5",
    "Heading 6": "標題 6",
    "Hello!": "你好！",
    "Here": "此處",
    "Hidden": "隱藏",
    "Hidden by default": "預設隱藏",
    "Hidden from output": "在輸出中隱藏",
    "Hide Drafts": "隱藏草稿",
    "Hide Partials": "隱藏部分",
    "Hide when": "隱藏當",
    "Horizontal Rule": "水平尺標",
    "Host": "主機",
    "HTML view": "HTML 檢視",
    "I remember my password": "我記得密碼",
    "ID regenerated and Stache cleared": "已重新產生 ID 並清除 Stache",
    "If you're having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "若無法點擊「:actionText」按鈕，請拷貝下方網址並貼至瀏覽器上：",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "若無法點擊「:actionText」按鈕，請拷貝下方網址並貼至瀏覽器上：",
    "Image": "圖片",
    "Image Cache": "圖片快取",
    "Image cache cleared.": "已清除圖片快取。",
    "Imported from fieldset": "已自欄位集匯入",
    "Included in output": "包含在輸入中",
    "Indent Size": "縮排大小",
    "Indent Type": "縮排型別",
    "Index Template": "索引樣板",
    "Indexes successfully updated.": "已成功更新索引。",
    "Inline": "行內",
    "Inline Code": "行內程式碼",
    "Input Type": "輸入型別",
    "Insert Asset": "插入素材",
    "Insert Image": "插入圖片",
    "Insert Link": "插入連結",
    "Install": "安裝",
    "Installation complete!": "已完成安裝！",
    "Installed": "已安裝",
    "Installing :package": "正在安裝 :package",
    "Installing :package version :version": "正在安裝 :version 版本的 :package",
    "Instructions": "說明",
    "Instructions Position": "說明文字位置",
    "Integer": "整數",
    "Invalid credentials.": "無效認證。",
    "Invitation": "邀請",
    "Is": "是",
    "Isn't": "不是",
    "Italic": "斜體",
    "Key": "鍵值",
    "Key Mappings": "鍵值映射",
    "Keyboard Shortcuts": "鍵盤快速鍵",
    "Keyed": "鍵值",
    "Keys": "鍵值",
    "Label": "標籤",
    "Laptop": "筆記型電腦",
    "Last Install Log": "最後安裝日誌",
    "Last Login": "最後登入",
    "Last Modified": "最後修改",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last rebuild": "最後重新建制",
    "Latest Date": "最後修改",
    "Layout": "畫面配置",
    "Learn more": "瞭解更多",
    "Learn more about": "瞭解更多有關",
    "Licensing": "授權",
    "Light": "淺色",
    "Light Mode": "淺色模式",
    "Link": "連結",
    "Link a fieldset": "連結欄位集",
    "Link a single field": "連結單一欄位",
    "Link display text. Leave blank to use the URL.": "連結顯示文字。留空以使用 URL。",
    "Link Collections": "連結條目集",
    "Link Existing": "連結到現有",
    "Link Existing Item": "連結到現有項目",
    "Link Fields": "連結欄位",
    "Link Noopener": "連結 Noopener",
    "Link Noreferrer": "連結 Noreferrer",
    "Link to Entry": "連結到條目",
    "Link to URL": "連結到 URL",
    "Linked fieldset": "已連結的欄位集",
    "Links": "連結",
    "List": "列表",
    "Listable": "在列表中顯示",
    "Live Preview": "即時預覽",
    "Loading": "載入中",
    "Localizable": "可當地語系化",
    "Localizable field": "可當地語系化的欄位",
    "Localizations": "當地語系化",
    "Lock Opacity": "鎖定透明度",
    "Locked": "已鎖定",
    "Log in": "登入",
    "Log in to continue": "登入以繼續",
    "Log in with :provider": "使用 :provider 登入",
    "Log in with email": "以電子郵件登入",
    "Log out": "登出",
    "Logged in": "已登入",
    "Login successful.": "成功登入。",
    "Main": "主要",
    "Manage Licenses": "授權管理",
    "Markdown": "Markdown",
    "Markdown Cheatsheet": "Markdown 速查表",
    "Markdown paths": "Markdown 路徑",
    "Markdown theme": "Markdown 主題",
    "Max": "最大",
    "Max Depth": "最大深度",
    "Max Files": "最大檔案",
    "Max Items": "最大項目",
    "Max Rows": "最大行",
    "Max Sets": "最大集合",
    "Maximum items selected:": "已選擇最多項目：",
    "Maximum Rows": "最多行",
    "Media": "媒體",
    "Merge Cells": "合併儲存格",
    "Min": "最小",
    "Min Rows": "最小行",
    "Mini": "迷你",
    "Minimum Rows": "最小行",
    "Miscellaneous": "其他",
    "Mobile": "行動裝置",
    "Mode": "模式",
    "Modified": "已修改",
    "Mount": "掛載",
    "Move": "移動",
    "Move Asset|Move :count Assets": "移動素材|移動 :count 個素材",
    "Move File": "移動檔案",
    "Multiple": "多個",
    "Name": "名稱",
    "Nav Item": "導航項目",
    "Navigation": "導航",
    "Navigation deleted": "已刪除導航",
    "Navigation saved": "已保存導航",
    "Navigation tree deleted": "已刪除樹狀導航",
    "Navigation tree saved": "已保存樹狀導航",
    "Never": "從不",
    "New :thing": "新增 :thing",
    "New Section": "新增段落",
    "New Set": "新增集合",
    "Next": "下一項",
    "No": "否",
    "No addons installed": "尚無已安裝的附加元件",
    "No available filters": "尚無可用的篩選",
    "No items with duplicate IDs.": "尚無重複 ID 的項目",
    "No license key": "尚無授權金鑰",
    "No link data found for": "尚無連結的資料：",
    "No options to choose from.": "尚無可選擇的選項。",
    "No results": "無結果",
    "No revisions": "無修訂版",
    "No submissions": "無提交",
    "None": "無",
    "Not Featured": "非特色",
    "Not listable": "不在列表中顯示",
    "Notes about this revision": "有關此修訂版的筆記",
    "OK": "好",
    "Only the references will be removed. Entries will not be deleted.": "僅會移除參照。條目不會被刪除。",
    "Open Dropdown": "開啟下拉選單",
    "Open in a new window": "在新視窗中開啟",
    "Open in new window": "在新視窗中開啟",
    "Operation complete": "已完成",
    "Optional": "可選",
    "Options": "選項",
    "or": "或",
    "or drag & drop here.": "或拖放至此處。",
    "Orderable": "可排序",
    "Ordered List": "有序列表",
    "Ordering": "排序",
    "Origin": "來源",
    "Other": "其他",
    "Page Not Found": "找不到頁面",
    "Pages": "頁面",
    "Parser": "剖析器",
    "Password": "密碼",
    "Password changed": "已更改密碼",
    "Password Confirmation": "密碼確認",
    "Password for :username": ":username 的密碼",
    "Past Date Behavior": "過去日期行為",
    "Per Page": "每頁",
    "Permissions": "權限",
    "PHP Info": "PHP 資訊",
    "Pin to Favorites": "釘選到我的最愛",
    "Placeholder": "預留位址",
    "Pop in": "彈入",
    "Pop out": "彈出",
    "Port": "連結埠",
    "Prefix": "前置",
    "Prepend": "加至前方",
    "Preview": "預覽",
    "Previous": "前一項",
    "Price": "價格",
    "Pro Tip": "Pro 祕訣",
    "Profile": "個人檔案",
    "Propagate": "散佈",
    "Publish": "發佈",
    "Publish by Default": "預設發佈",
    "Publish Date": "發佈日期",
    "Publish Entry|Publish :count Entries": "發佈條目|發佈 :count 個條目",
    "Publish Now": "立即發佈",
    "Published": "已發佈",
    "Push Tags": "加上標籤",
    "Radio": "單選框",
    "Quick Save": "快速保存",
    "Range": "範圍",
    "Read Only": "唯讀",
    "Read the Docs": "閱讀說明文件",
    "Read the Documentation": "閱讀說明文件",
    "Reading Time": "閱讀時間",
    "Rebuild Search": "重新建制搜尋",
    "Recipient": "收件人",
    "Records": "記錄",
    "Redirect": "重新導向",
    "Refresh": "重新整理",
    "Regards": "順頌時祺",
    "Regenerate": "重新產生",
    "Registration successful.": "成功註冊。",
    "Relationship": "關聯",
    "Released on :date": "釋出於 :date",
    "Remember me": "記住我",
    "Remove": "移除",
    "Remove Asset": "移除素材",
    "Remove child page|Remove :count child pages": "移除子頁面|移除 :count 個子頁面",
    "Remove Formatting": "移除格式",
    "Remove Link": "移除連結",
    "Remove Page": "移除頁面",
    "Remove tag": "移除標籤",
    "Rename": "重新命名",
    "Rename Asset|Rename :count Assets": "重新命名素材|重新命名 :count 個素材",
    "Rename File": "重新命名檔案",
    "Reorder": "重新排序",
    "Reorderable": "可重新排序",
    "Replace": "取代",
    "Replicator": "重複工具",
    "Reply To": "回覆至",
    "Repository path": "儲存庫位址",
    "Required": "必填",
    "Reset": "重設",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Resources scaffolded": "已建立資源結構",
    "Responsive": "回應式",
    "Restore": "恢復",
    "Restore Revision": "恢復修訂版",
    "Restrict": "限制",
    "Resume Your Session": "恢復工作階段",
    "Revealer": "可揭露文字區塊",
    "Reveal Password": "顯示密碼",
    "Revision created": "已建立修訂",
    "Revision deleted": "已刪除修訂",
    "Revision History": "修訂歷史",
    "Revision restored": "已恢復修訂",
    "Revision saved": "已保存修訂",
    "Revisions": "修訂版",
    "Role": "角色",
    "Role created": "已建立角色",
    "Role deleted": "已刪除角色",
    "Role saved": "已保存角色",
    "Role updated": "已更新角色",
    "Roles": "角色",
    "Roles & Groups": "角色與群組",
    "Roles & Permissions": "角色與權限",
    "Root": "根",
    "Route": "路由",
    "Routing & URLs": "路由 & URL",
    "Rows": "行",
    "Rules": "規則",
    "Run action|Run action on :count items": "執行操作|在 :count 個項目上執行操作",
    "Save": "保存",
    "Save & Publish": "保存並發佈",
    "Save & Unpublish": "保存並取消發佈",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Save Content": "保存內容",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Save Order": "保存排序",
    "Saved": "保存",
    "Saving": "正在保存",
    "Scaffold Collection": "使用結構建立條目集",
    "Scaffold Resources": "使用結構建立資源",
    "Scaffold Views": "使用結構建立檢視",
    "Scheduled": "已排程",
    "Search": "搜尋",
    "Search...": "搜尋…",
    "Searchable": "可搜尋",
    "Section": "段落",
    "Select": "選擇",
    "Select asset container": "選擇素材容器",
    "Select Dropdown": "選擇下拉選單",
    "Select field": "選擇欄位",
    "Select Group": "選擇群組",
    "Select Operator": "選擇運算子",
    "Select Role": "選擇角色",
    "Selectable Mode": "可選擇的模式",
    "Seller": "販售人",
    "Send Email Invitation": "傳送電子郵件邀請",
    "Send Password Reset": "傳送密碼重設",
    "Send password reset email to this user?|Send password reset email to these :count users?": "要傳送密碼重設信件給這個使用者嗎？|要傳送密碼重設信件給 :count 位使用者嗎？",
    "Send Test Email": "傳送測試信件",
    "Sender": "傳送者",
    "Sendmail": "Sendmail",
    "Send|Send to :count users": "傳送|傳送給 :count 位使用者",
    "Service Unavailable": "服務不可用",
    "Session Expired": "工作階段已過期",
    "Set as start page": "設為起始頁面",
    "Set Focal Point": "設定焦點",
    "Sets": "集合",
    "Settings": "設定",
    "Show Drafts": "顯示草稿",
    "Show everything where:": "顯示依照條件：",
    "Show Filename": "顯示檔案名稱",
    "Show HTML Source": "顯示 HTML 原始碼",
    "Show Keyboard Shortcuts": "顯示鍵盤快速鍵",
    "Show Line Numbers": "顯示行號",
    "Show Markdown Cheatsheet": "顯示 Markdown 速查表",
    "Show Reading Time": "顯示閱讀時間",
    "Show Template": "顯示樣板",
    "Show when": "顯示當",
    "Shown by default": "預設顯示",
    "Single": "單一",
    "Site": "網站",
    "Sites": "網站",
    "Size": "大小",
    "Slug": "Slug",
    "Slugs": "Slug",
    "Smartypants": "Smartypants",
    "Something went wrong": "出錯了",
    "Sort Direction": "排序方向",
    "Spaces": "空白",
    "Special": "特殊",
    "Stache cleared.": "已清除 Stache。",
    "Stache warmed.": "已預熱 Stache。",
    "Stack Selector": "堆疊選擇器",
    "Stacked": "堆疊",
    "Statamic Pro is required.": "僅限 Statamic Pro",
    "Static Page Cache": "靜態頁面快取",
    "Static page cache cleared.": "已清除靜態頁面",
    "Status": "狀態",
    "Step": "步驟",
    "Store Submissions": "保存提交",
    "Strategy": "策略",
    "Strikethrough": "刪除線",
    "Structured": "結構化",
    "Structures": "結構",
    "Subject": "主題",
    "Submission deleted": "已刪除提交",
    "Submission saved": "已保存提交",
    "Submission successful.": "提交成功。",
    "Submissions": "提交",
    "Submit": "送出",
    "Subscript": "下標",
    "Super Admin": "超級管理員",
    "Super User": "超級使用者",
    "Superscript": "上標",
    "Support": "支援",
    "Swatches": "色彩樣本",
    "Sync": "同步",
    "System": "系統",
    "System default": "系統預設",
    "Tab Sections": "頁籤段落",
    "Table": "表格",
    "Tablet": "平板電腦",
    "Tabs": "頁籤",
    "Taggable": "可標記",
    "Target Blank": "目標空白",
    "Taxonomies": "分類",
    "Taxonomy created": "已建立分類",
    "Taxonomy deleted": "已刪除分類",
    "Taxonomy saved": "已保存分類",
    "Taxonomy Terms": "分類字詞組",
    "Template": "樣板",
    "Term created": "已建立字詞組",
    "Term deleted": "已刪除字詞組",
    "Term saved": "已保存字詞組",
    "Terms": "字詞組",
    "Test email sent.": "已傳送測試郵件。",
    "Text": "文字",
    "Text item": "文字項目",
    "Text view": "文字檢視",
    "Textarea": "文字區域方塊",
    "The given data was invalid.": "給定的資料無效。",
    "The Statamic Playground": "Statamic Playground",
    "Theme": "主題",
    "There are no entries in this site": "該網站尚無條目",
    "There is a new version of Statamic available.": "有新版的 Statamic 可用。",
    "These are now your default columns.": "這些為目前的預設主題。",
    "This action is unauthorized.": "此操作未被授權。",
    "This container is empty": "此容器為空",
    "This form is awaiting responses": "此表單正在等待回應",
    "This Global Set has no fields.": "此全域集合無欄位。",
    "This is now your start page.": "這是你的起始頁面。",
    "This is the published version": "該版本為尚未發佈的版本",
    "This is the root page": "此為根頁面",
    "This site is running the newest version of Statamic.": "該網站正在執行最新版的 Statamic。",
    "This user already exists.": "該使用者已存在。",
    "Time": "時間",
    "Time Enabled": "已啟用時間",
    "Time Required": "時間為必填",
    "Title": "標題",
    "Today": "今日",
    "Toggle": "切換開關",
    "Toggle Button": "開啟或關閉按鈕",
    "Toggle Dark Mode": "開啟或關閉深色模式",
    "Toggle Fullscreen Mode": "開啟或關閉全螢幕模式",
    "Toggle Header Cell": "開啟或關閉頂部儲存格",
    "Toggle Mobile Nav": "開啟或關閉行動裝置導航",
    "Toggle Nav": "開啟或關閉導航",
    "Toggle Sidebar": "開啟或關閉側欄",
    "Toolbar Mode": "工具列模式",
    "Tools": "工具",
    "Tree": "樹狀",
    "Trial Mode": "試用版",
    "Try again": "重試",
    "Type": "型別",
    "Typeahead Field": "自動提示欄位",
    "Unable to change password": "無法更改密碼",
    "Unable to delete filter preset": "無法刪除篩選預設",
    "Unable to save changes": "無法保存更改",
    "Unable to save column preferences.": "無法保存欄位偏好設定。",
    "Unable to save favorite": "無法保存我的最愛",
    "Unable to save filter preset": "無法保存篩選預設",
    "Unable to save role": "無法保存角色",
    "Unable to save user group": "無法保存使用者群組",
    "Unable to update filter preset": "無法更新篩選預設",
    "Unauthorized": "未被授權",
    "Uncheck All": "取消選擇全部",
    "Underline": "底線",
    "Uninstall": "解除安裝",
    "Uninstalling :package": "解除安裝 :package",
    "Unlink": "取消連結",
    "Unlisted Addons": "未列出的附加元件",
    "Unordered List": "無序列表",
    "Unpin from Favorites": "自我的最愛中取消釘選",
    "Unpublish": "取消發佈",
    "Unpublish Entry|Unpublish :count Entries": "取消發佈條目|取消發佈 :count 條目",
    "Unpublished": "取消發佈",
    "Unsaved changes": "為保存的更改",
    "Up to date": "最新",
    "Update": "更新",
    "Update :name": "更新 :name",
    "Update Search Indexes": "更新搜尋索引",
    "Update to :version": "更新至 :version",
    "Update to Latest": "更新至最新",
    "Updater": "更新工具",
    "Updates": "更新",
    "Upload": "上傳",
    "Upload failed. The file is larger than is allowed by your server.": "上傳失敗。上傳的檔案比伺服器所允許的大小還大。",
    "Upload failed. The file might be larger than is allowed by your server.": "上傳失敗。上傳的檔案可能比伺服器所允許的大小還大。",
    "Upload file": "上傳檔案",
    "URL": "URL",
    "Useful Links": "實用連結",
    "User": "使用者",
    "User created": "已建立使用者",
    "User deleted": "已刪除使用者",
    "User group created": "已建立使用者群組",
    "User group deleted": "已刪除使用者群組",
    "User group saved": "已保存使用者群組",
    "User group updated": "已更新使用者群組",
    "User Groups": "使用者群組",
    "User Information": "使用者資訊",
    "User Roles": "使用者角色",
    "User saved": "已保存使用者",
    "Username": "使用者名稱",
    "Users": "使用者",
    "Utilities": "公用程式",
    "Validation": "驗證",
    "Value": "值",
    "Video": "影片",
    "View": "檢視",
    "View additional releases": "檢視額外的釋出",
    "View All": "檢視全部",
    "View History": "檢視歷史",
    "View on Marketplace": "在 Marketplace 上檢視",
    "View Site": "檢視網站",
    "View Useful Links": "檢視實用連結",
    "Views created successfully": "已成功建立檢視",
    "Visit URL": "檢視 URL",
    "Warm": "預熱",
    "Whoops!": "糟糕！",
    "Widgets": "小工具",
    "Width": "寬度",
    "Words": "字數",
    "Working Copy": "工作複本",
    "Working copy has unsaved changes": "工作複本包含未保存的更改",
    "Write": "撰寫",
    "Yaml": "Yaml",
    "You are not authorized to configure navs.": "你未被授權設定導航。",
    "You are not authorized to create collections.": "你未被授權建立條目集",
    "You are not authorized to create forms.": "你未被授權建立表單。",
    "You are not authorized to create navs.": "你未被授權建立導航。",
    "You are not authorized to create taxonomies.": "你未被授權建立分類。",
    "You are not authorized to delete navs.": "你未被授權刪除導航。",
    "You are not authorized to delete this collection.": "你未被授權刪除此條目集。",
    "You are not authorized to delete this taxonomy.": "你未被授權刪除此分類。",
    "You are not authorized to edit this collection.": "你未被授權編輯此條目集。",
    "You are not authorized to edit this taxonomy.": "你未被授權編輯此分類。",
    "You are not authorized to run this action.": "你未被授權執行此操作。",
    "You are not authorized to scaffold resources.": "你未被授權建立此資源架構。",
    "You are not authorized to view collections.": "你未被授權檢視條目集。",
    "You are not authorized to view navs.": "你未被授權檢視導航。",
    "You are not authorized to view this collection.": "你未被授權檢視此條目集。",
    "Your Favorites": "我的最愛",
    "Your working copy will be replaced by the contents of this revision.": "你的工作複本會被該修訂版的內容取代。"
}
